NBA班球星究竟仲駛唔駛跟規則去打波既？

不如行到對面籃底先拍波啦仆街

咪吹咗囉

hi撚大左我指樓主同個球員

走左五步

起碼八步

啲人成日淨睇highlights 邊到會知

原來大帝啲天龍八步都唔算好過份

9步

走左5步先吹
走4步都未必吹